【突發】六四前夕，在華盛頓的天安門民主女神像被塗污

呢個紀念碑以六四事件中天安門民主女神像為藍本，紀念六四死難者。但被人噴上了BLM（可能係black life matter)字樣，又有人係紀念碑前豎中指。

)

～～～～～
黃channel需要大家支持，可以幫手CLS嗎？

Pish

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨同分化民眾。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

D 力架做乜鳩
又無得罪佢地

窮力架收外國勢力錢做野姐

佢哋係咪共產黨

{拒絕大中華膠}重細節做起,六四抗爭口號上線~

因為紀念碑係針對中國

姐係佢地以為係支共起嘅？

支持支共

反資本主義嘛

其實班黑人連最基本既尊重死難者都唔識 叫乜人唔好歧視佢？

唔好話美國佬，我都好撚憎黑鬼成班傻鳩

To the more than one hundred million victims of communism and to those who love liberty

To the freedom and independence of all captive nations and peoples

中国欢迎您

其實黑人同返黑人生活，一個黑人國，白人黃種人都一樣，咁咪唔存在種族歧視囉？

香港人一起有序佔道擺起來

一定外國小粉紅趁機搞事，想煽動黑人同華人民主派鬥爭

支那人同黑鬼係人類文明最低等嘅生物

乜玩法，支持修正主義鄧小平鎮壓人民，原來係偽左翼

似

識呀，只準你尊重黑人死難者，其他？不了